有冇人部iphone向左掃開相機會變黑屏loading?

有舊嘢轉下轉下load幾秒就去返叫你用指紋或者密碼解鎖果個畫面
利申：Iphone8
一日會發生1-2次左右

有時會，用7加6s都發生過

我用6s未試過

7 plus 試過嗰啲叫死機，之前成日都係咁，要更新到最新先冇事

我已經update到最新啦

Respring

ios10打後經常有 原因係唔夠ram

Hard reset就得
我果陣買返黎第一日已經係咁

Reset完都係咁